得想問依到有無人每晚都睇緊CSGO PGL比賽？

Cloud9 shroud差唔多場場都最尾

條友真係好撚飄忽
寧願睇stewie 打算